[[急]] 政府內部消息！不能只有我見到

Sorry 我係標題黨 但係好想你地睇下

係時候轉戰術！前線同和理非入一入嚟睇！好關你地事！

佢講嘅不無道理 不如討論下。

真係唔想再有人送人頭

今朝去完東區法院，橫風橫雨，個個又濕又凍企喺度等43個義士出嚟，前一晚睇楊政賢live已經喊到仆街，真係唔知佢地將來點算，好想幫佢地又唔知點幫，唯有一直陪住佢地等佢地出嚟

香港人真係承受唔到咁樣嘅事再一次發生

求下你地唔好再送人頭

齊上齊落，一個都不能少！

義士我地永遠都唔會忘記你地！

自推

Pushhhhh

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

標題黨死全家

Push

到底啲人係咪唔識字
叫極唔好做標題黨都仲有

我都係因為反送中先開acc 大家唔好見我P牌仔就負皮先 睇咗先大家慢慢傾

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波